天仁茗茶集氣

一年前今日靠天仁茗茶脫貧，今日好似有返起色，好想知當年7蚊入嗰班人過成點。

天仁只係佔母公司小部分業務 睇路

呢隻嘢頭兩日真係好正氣
利申: 抽到三手, 不過第一日走咗